[集思廣益]如何制裁返工唔做野既同事

返工乜人都有
做野既又唔多
唔做既就大多數

要炒晒唔做野果班
基本上暫時係唔可能
大家會點樣制裁佢地?

if you are guilty you are dead

即係有冇方法啊

推

幫佢做D多野

你係老闆，做乜要制裁D 同事？

老闆鐘意請個靚女返黎，乜Q都唔做用黎擺都得架~